{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 소랑봄방펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ペンション内で提供される様々なサービスをご紹介します。 宿泊客はペンション内のカラオケ、バーベキュー場、そしてカフェで様々な活動を楽しむことができます。 カラオケにはソランボムランカラオケがあり、遠足に行った時に歌を歌いながら楽しい時間を過ごすことができます。 バーベキュー場では30,000ウォンでバーベキューを楽しむことができるので、美味しい料理と一緒に楽しい時間を過ごせます。 ペンション内のカフェは10時30分からオープンしているので、ゆったりとした時間にコーヒーを楽しんだり、家族と一緒に楽しい会話をすることができます。 周辺の観光地としては巨済アロエテーマパーク、巨済捕虜収容所、外島ボタニア、シーワールド、風の丘などがおすすめです。 駐車スペースも設けられており、車を駐車するのにも不便ではありません。 予約をされたお客様は入室および退室時間を遵守し、客室内での喫煙、毀損、紛失に対する責任を必ず守ってください。 ペットの同伴入室も可能ですが、一部ペンションではペットの入室をお断りする場合がありますので、事前にご確認ください。 重複予約が発生することがありますので、このような場合はカスタマーセンターがサポートし、全額払い戻しも可能です。 宿泊客は予約人数を超える場合には、別途の費用が発生することがありますので、ご注意ください。 幼児と子供連れの際には安全に留意し、IPTV/WiFiを活用してインターネットを自由に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション内ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンション内ではカラオケ、バーベキュー場、カフェなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケはどのような設備がありますか？",
            "answer": "カラオケにはソランボムランカラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいくらで楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューは30,000ウォンで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のカフェの営業時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンション内のカフェは10時30分からオープンしています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としておすすめの場所はありますか？",
            "answer": "巨済アロエテーマパーク、巨済捕虜収容所、外島ボタニア、シーワールド、風の丘などがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "一部ペンションではペットの入室をお断りする場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターがサポートし、全額払い戻しも可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約人数を超える場合には別途の費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供と一緒に宿泊する場合、安全に留意する必要はありますか？",
            "answer": "はい、幼児や子供と一緒に宿泊する場合は安全に留意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 418
    }
}